言承旭: 房祖名(成龍兒子)曾參加「勝利」私人派對

【獨家回應】被爆現身勝利夜店趴 言承旭：我不知BIGBANG團員在場
出版時間：2019/03/20 13:26

韓國天團BIGBANG的勝利因一起暴力事件，被抖出一連串的性醜聞，勝利道歉且退出演藝圈，但該案仍越演越烈，傳出延燒到台灣男星。

除了柯震東、王大陸、陳柏霖因跟勝利出遊，涉捲入「老司機」事件，甚至還接到爆料指出，言承旭也曾參與過勝利的私人派對；但了解他的人覺得他應該只是去打打招呼、拓展人脈，為日後發展舖路。

對此，言承旭回應《蘋果》表示，自己完全不認識勝利，當晚是因為房祖名在該包廂，所以才會過去打聲招呼。等到第二天朋友跟他說後，他才知道原來當晚還有BIGBANG團員也在。

當時勝利跟著鄭俊英來台極樂，在台北市知名夜店OMNI辦趴，同場的還有柯震東跟王大陸，陳柏霖也被爆在勝利的夜店狂歡，台灣男星紛紛自清，陳柏霖還在IG以英文發表感想：「擁抱友善。原諒無知。一個美麗的世界卻充斥著許多不負責任的評論。」（娛樂中心、即時新聞中心／綜合報導）

（更新：增加言承旭回應）

出版：06：45
更新：13：18

唔出奇啦

遺傳